# Korean translation for elementary-community
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the elementary-community package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: elementary-community\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-28 07:48-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-02 20:54+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-03-03 06:15+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17925)\n"
"Language: ko\n"

#: ../src/Tweaks.vala:38
msgid "Tweaks"
msgstr "트윅"

#: ../src/Tweaks.vala:39
msgid "Tweak elementary OS settings"
msgstr "elementary OS 설정을 조정합니다."

#: ../src/Tweaks.vala:49
msgid "Appearance"
msgstr "꾸미기"

#: ../src/Tweaks.vala:49 ../src/Tweaks.vala:52 ../src/Tweaks.vala:56
#: ../src/Tweaks.vala:60 ../src/Tweaks.vala:66
msgid "General"
msgstr "일반 설정"

#: ../src/Tweaks.vala:52
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: ../src/Tweaks.vala:56
msgid "Animations"
msgstr "애니메이션"

#: ../src/Tweaks.vala:60
msgid "Shadows"
msgstr "그림자"

#: ../src/Tweaks.vala:66
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

#: ../src/Tweaks.vala:70
msgid "Plank"
msgstr "플랭크"

#: ../src/Tweaks.vala:70 ../src/Tweaks.vala:74 ../src/Tweaks.vala:78
#: ../src/Tweaks.vala:82 ../src/Tweaks.vala:86
msgid "Applications"
msgstr "애플리케이션"

#: ../src/Tweaks.vala:74
msgid "Files"
msgstr "파일스"

#: ../src/Tweaks.vala:78
msgid "Slingshot"
msgstr "슬링샷"

#: ../src/Tweaks.vala:82
msgid "Cerbere"
msgstr "프로세스 감시"

#: ../src/Tweaks.vala:86
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"

#: ../src/Objects/ShortcutObject.vala:58
#: ../src/Widgets/AcceleratorInputWidget.vala:87
#: ../src/Widgets/AcceleratorInputWidget.vala:105
msgid "Disabled"
msgstr "사용 중지됨"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:42
msgid "Watched Processes"
msgstr "감시 중인 프로세스"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:53 ../src/Grids/CerbereGrid.vala:63
#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:95 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:162
msgid "Add..."
msgstr "추가...."

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:54 ../src/Grids/CerbereGrid.vala:64
#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:96 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:163
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:65 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:164
msgid "Revert to Default"
msgstr "기본값으로 설정"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:43
msgid "Animations:"
msgstr "애니메이션:"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:44
msgid "If the animations play at all"
msgstr "애니메이션이 재생되는 경우"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:60
msgid "Open Duration:"
msgstr "열 시간:"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:61
msgid "Plays when an application is opened"
msgstr "애플리케이션을 열면 재생"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:72
msgid "Close Duration:"
msgstr "닫을 시간:"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:73
msgid "Plays when an application is closed"
msgstr "애플리케이션을 닫으면 재생"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:84
msgid "Snap Duration:"
msgstr "스크린샷 지속 시간:"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:85
msgid "Plays when an application is snapped to the side"
msgstr "애플리케이션을 가장자리로 움직이면 재생"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:96
msgid "Minimize Duration:"
msgstr "최소화 시간:"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:97
msgid "Plays when an application is minimized"
msgstr "애플리케이션을 최소화하면 재생"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:108
msgid "Workspace Switch Duration:"
msgstr "작업 공간 전환 시간:"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:109
msgid "Plays when a workspace switch is initiated"
msgstr "작업공간 스위치를 켜면 재생"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:32
msgid "Single Click:"
msgstr "한 번 클릭:"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:33
msgid "If set off, files will use 'normal' double-click behavior"
msgstr "꺼져있는 경우, 파일들은 기본값으로 설정된 것과 같이 더블클릭을 사용할 것입니다."

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:43
msgid "Locale"
msgstr "언어"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:44
msgid "ISO"
msgstr "ISO"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:45
msgid "Informal"
msgstr "비공식"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:48
msgid "Date Format:"
msgstr "날짜 형식:"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:49
msgid "For date accessed, modified, etc."
msgstr "마지막으로 연 날짜, 마지막으로 수정한 날짜 등"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:60
msgid "Smallest"
msgstr "가장 작게"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:61
msgid "Smaller"
msgstr "더 작게"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:62
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:63
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:64
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:65
msgid "Larger"
msgstr "더 크게"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:66
msgid "Largest"
msgstr "가장 크게"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:69
msgid "Sidebar Icon Size:"
msgstr "사이드바 아이콘 크기:"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:70
msgid "Size of the icons in the sidebar"
msgstr "사이드바의 아이콘 크기"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:32
msgid "Default Font:"
msgstr "기본 글꼴:"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:33
msgid "Used by default by most applications"
msgstr "대부분의 애플리케이션이 기본으로 사용"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:43
msgid "Document Font:"
msgstr "문서 글꼴:"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:44
msgid "Used when displaying documents, if no other font was chosen"
msgstr "폰트를 지정하지 않을 경우 기본으로 문서를 표시할 때 사용됨"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:54
msgid "Monospace Font:"
msgstr "모노스페이스 글꼴:"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:55
msgid "Used in the terminal, for code, and sometimes for plain text"
msgstr "터미널, 코드, 또는 일반 텍스트에서 사용됨"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:65
msgid "Titlebar Font:"
msgstr "제목 표시줄 글꼴:"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:66
msgid "Used to display window titles"
msgstr "창의 제목 표시줄에서 사용"

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:32
msgid "Rows:"
msgstr "행:"

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:33
msgid "The number of rows displayed in Slingshot"
msgstr "슬링샷에서 표시할 행 수"

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:44
msgid "Columns:"
msgstr "열:"

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:45
msgid "The number of columns displayed in Slingshot"
msgstr "슬링샷에서 표시할 열 수"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:32
msgid "Current Workspace Only"
msgstr "현재 작업공간만"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:33
msgid "Show only windows on the current workspace"
msgstr "현재 작업공간에 있는 창들만 보여줍니다."

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:34
msgid "Will still show pinned items on different workspaces"
msgstr "다른 작업공간에서도 고정된 애플리케이션은 보여줌"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:43
msgid "Lock Items:"
msgstr "잠그기"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:44
msgid "Whether to prevent drag'n'drop actions and lock items on the dock"
msgstr "독에 새로운 애플리케이션을 드래그 해 추가하고 위치를 바꾸는 것을 잠글 여부"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:54
msgid "Icon Size:"
msgstr "아이콘 크기:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:55
msgid "The size of each icon in the plank"
msgstr "플랭크에서 사용할 아이콘의 크기"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:66
msgid "Don't hide"
msgstr "숨기지 않기"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:67
msgid "Intelligent hide"
msgstr "지능적으로 숨기기"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:68
msgid "Auto hide"
msgstr "자동으로 숨기기"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:69
msgid "Hide on maximize"
msgstr "최대화 때 숨기기"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:72
msgid "Hide Mode:"
msgstr "숨기기 모드:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:73
msgid "Plank's hide mode"
msgstr "플랭크 숨기기 모드"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:84
msgid "Hide Delay (ms):"
msgstr "숨기기 지연 시간 (ms):"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:85
msgid "Time to wait before unhiding the dock"
msgstr "독을 숨기기 전에 기다릴 시간"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:96 ../src/Grids/TerminalGrid.vala:169
msgid "Theme:"
msgstr "테마:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:97
msgid "Plank's theme for the dock"
msgstr "플랭크의 독 테마"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:108
msgid "Primary Monitor"
msgstr "주 모니터"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:111
msgid "Monitor %d"
msgstr "모니터 %d"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:115
msgid "Monitor:"
msgstr "모니터:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:116
msgid "The monitor that Plank is displayed on"
msgstr "플랭크를 표시할 모니터"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:127 ../src/Grids/PlankGrid.vala:147
#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:164
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:128 ../src/Grids/PlankGrid.vala:146
#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:163
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:129
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:130
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:133
msgid "Screen Position:"
msgstr "화면 위치:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:134
msgid "Where on the screen Plank is displayed"
msgstr "화면에서 어떤 부분에 플랭크를 표시할 지"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:145
msgid "Panel"
msgstr "패널"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:148 ../src/Grids/PlankGrid.vala:165
msgid "Centered"
msgstr "중앙"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:151
msgid "Alignment:"
msgstr "정렬:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:152
msgid "The alignment for the dock on the monitor's edge"
msgstr "모니터의 가장자리에 독을 정렬시킴"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:168
msgid "Item Alignment:"
msgstr "항목 정렬:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:169
msgid "The alignment of the items in this dock if panel-mode is used"
msgstr "패널 모드를 사용할 때 독의 항목을 정렬하는 방법"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:180
msgid "Offset:"
msgstr "오프셋:"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:181
msgid "The offset (in percent) from the alignment point to shift Plank"
msgstr "정렬된 위치에서 플랭크를 미세 이동 (퍼센트)"

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:83 ../src/Settings/GalaSettings.vala:86
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:150
msgid "Opacity:"
msgstr "불투명도:"

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:151
msgid "How transparent the background of the terminal is"
msgstr "터미널의 배경 투명도"

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:170
msgid "A set of settings for terminal palette and background color"
msgstr "터미널 색과 관련된 설정"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:34
msgid "Prefer Dark Theme:"
msgstr "어두운 테마 선호:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:35
msgid "GTK+ windows will now prefer the dark GTK+ theme"
msgstr "GTK+ 창들이 어두운 테마를 먼저 사용합니다."

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:36
msgid ""
"Some applications will not react well with this enabled and can look terrible"
msgstr "몇몇 애플리케이션들은 올바르게 작동하지 않거나 이상하게 보일 수 있습니다."

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:45
msgid "Metacity Theme:"
msgstr "메타시티 테마:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:46
msgid "Used to render windows that do not use GTK+"
msgstr "GTK+를 사용하지 않는 창을 표시할 때 사용"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:57
msgid "GTK+ Theme:"
msgstr "GTK+ 테마:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:58
msgid "Used to render GTK+ windows like Switchboard"
msgstr "Switchboard와 같은 GTK+ 창 표시에 사용"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:69
msgid "Icon Theme:"
msgstr "아이콘 테마:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:70
msgid "Used to theme the icon set, including application icons"
msgstr "애플리케이션 아이콘을 포함한 아이콘 표시에 사용되는 테마"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:81
msgid "Cursor Theme:"
msgstr "커서 테마:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:82
msgid "Used to theme the cursor"
msgstr "커서를 표시하는데 사용되는 테마"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:95
msgid "Custom Layout:"
msgstr "사용자 정의 레이아웃:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:96
msgid "Custom window control layout"
msgstr "사용자 지정 창 조정 레이아웃"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:112
msgid "Window Controls:"
msgstr "창 조정 버튼:"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:113
msgid ""
"Controls located at the top of the window for close, minimize, and maximize"
msgstr "창 위쪽에 있는 닫기, 최소화, 최대화 버튼"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:114
msgid "May break window controls! May stop working with updates to system!"
msgstr "잘못 설정하면 창 조정 버튼을 완전히 망가뜨릴 수 있습니다."

#: ../src/Grids/MiscGrid.vala:32
msgid "Audible Bell:"
msgstr "시스템 알림음:"

#: ../src/Grids/MiscGrid.vala:33
msgid "Sound that plays when an error has been made"
msgstr "오류에 생겼을 때 재생할 소리"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:32
msgid "Focused Windows:"
msgstr "사용하고 있는 창:"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:33
msgid "Shadow beneath windows that you have currently selected"
msgstr "선택한 창 아래에 표시할 그림자"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:34 ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:49
msgid "This may not actually do anything"
msgstr "실제로는 아무것도 바뀌지 않을 수 있습니다."

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:47
msgid "Unfocused Windows:"
msgstr "사용하고 있지 않은 창:"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:48
msgid "Shadow beneath windows that you do not have selected"
msgstr "선택하지 않은 창 아래에 표시할 그림자"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:72
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:73
msgid "Shortcut"
msgstr "단축키"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:74
msgid "Command"
msgstr "명령어"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:121
msgid "Every field must be filled!"
msgstr "모든 빈칸을 채워야 합니다."

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:130
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:133
msgid "Shortcut:"
msgstr "단축키:"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:136
msgid "Command:"
msgstr "명령:"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:80
msgid "elementary"
msgstr "elementary"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:81
msgid "Close Only"
msgstr "닫기만 표시"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:82
msgid "Minimize Left"
msgstr "왼쪽으로 최소화"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:83
msgid "Minimize Right"
msgstr "오른쪽으로 최소화"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:84
msgid "Windows"
msgstr "창"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:85
msgid "OS X"
msgstr "OS X"

#: ../src/Widgets/TweakWidget.vala:83
msgid "Revert to default setting"
msgstr "기본 설정으로 돌아가기"
